林鄭攬炒緊唔係你地最想見到既咩

攬炒=贏
你地嘈咩野

唔係
五毛炮仗塞屎眼先係我最想見到嘅嘢

清快到

如果蔡英文連任到 我炮仗塞屎眼 絕不走數

你老味塞咗未？

塞屎眼唔難 搵炮仗難呀

有既話你係咪塞？
圍村大把

攞罐卡式石油氣頂住先 照收貨